Selle kokokonna Kohto man sai ärra tehtus, et neet Holstre walla perremehhed mitte nönda kui wannast olli, et nemmat haina teo ehk ka sönniko lahhutaja mann, mitte moisa polest toitust sawat, sest et nemmat rahho ommawat mis moisa wallitsuse polest lubati, ütte pääwa muhhele 1/6 Ruggi 1/6 Keswa, nink igga ütte tööpawa est loop piema.
